咩都唔想做

真

你已經咩都唔洗做架啦

Ok

Wow

啊

Yes

讓你愛上我要多久

我沈默太久

1234

拜子

Ching agger?

垃圾